張天志進軍歌壇？

同TL有得揮